今年NBA終於有香港廣東話直播！！

上季因樂視經營問題而大受影響的NBA香港直播，今日與新體育傳播媒體「體通天下」簽訂合作協議，香港球迷終於可以有官方渠道看NBA了！
節目和賽事將能於手機App和網站觀看，暫時每日播出三場賽事，其中兩場將會有廣東話評述，並將會直播明星賽、季後賽、東西岸決賽和總決賽，也會播放其他NBA相關節目如NBA Action、NBA選秀等，另有24小時頻道NBA TV的播放權。

體通天下行政總裁賴汝正多次強調由於NBA經已開鑼，所以今次的洽商的過程也比較趕急，評述員班底和觀眾最關心的價錢皆有待日後公布，「因為平台成立得比較急，評述員方面有一直保持聯絡，但因為未簽約所以未能公布。」但人選方面「正哥」也表示與以往分別不大：「過去大家都有不是太好的經歷，令同事『無工做』讓我一直有個心理壓力，所以都盡快籌備這個平台，希望將他們的專長再一次展現出去。」

價錢方面，「正哥」只表示會有相宜的價格，但未透露實際收費：「其實要說的，並不是要故作神秘，但因正與合作伙伴傾談合作條件，因為希望可以為球迷提供平價的方法，甚至是免費的渠道觀看賽事，因為未能現在給予承諾。」他表示今天才剛於美國那邊得到訊號，而且必須再作測試才敢公開予大眾使用，會盡快於11月中或之前完成，希望能在最短時間讓球迷試用。

南華主帥李嘉耀：「有機會想再戰評述工作」
發布會邀請南華球員和教練到場分享NBA對自己的影響，其中上季曾客串NBA廣東話評述的南華主教練李嘉耀笑言，香港有NBA直播「差很遠」：「特別是有廣東話評述，因為從小到大都是聽廣東話旁述親切感會大很多，看球賽都會投入很多。」「李教頭」直言自己也是NBA的捧場客，因為NBA的戰術和防守的形式對自己教練工作都有用處，所以都有留意。」去季一嘗評述滋味，他表示有機會都會再一戰：「以前我跟Peter（張丕德）說：『以前聽你講波，現在在你身邊一起講波。』那個感覺很不同，自己看一場球賽和以評述身份去看差很遠，學到不少分析和戰術方面的知識。」

但體通天下係咩黎

新樂視

有廣東話好feel好多